香港去外地旅行是否全球最平最易？

香港廉航去東南亞無敵..歐美線都開始平到話book就book
但住澳紐、美加的人是咪冇得咁玩..澳洲去歐洲都坐發機都冇左成日..太遠..美加去亞洲都不是太多超平飛..
美加去南美個d都應該貴過香港去泰國價？
純粹覺得香港其實去旅行好方便..
同埋..原來美加同澳的法定大假都得十幾至廿日..係歐洲先有成20up..uk有28好痴線..

去歐洲都玩到兩三千機票

明明十幾年前去過日本要成萬

歐盟人成個歐洲同後花園無分別

話個事實畀你聽啦

London去香港直航return trip可以3k港紙全包
香港出發直航來回最少要5千仲要二人同行

Vancouver來回香港直航試過3k港紙有找
香港出發最少3k5

仲有仲乜用美加去南美同香港去秦國比較？
歐洲有地中海
北美洲有California Miami根本唔駛去到咁遠就有陽光與海灘

有無圖

真係長知識 ..如果係咁就好..因為真係唔熟外國airline
我有澳洲親戚羨慕我地千幾銀就飛日本..話千幾淨係可以澳洲inland flight..可能香港人始終鐘意日本啦

歐洲去旅行先平到仆街
試過即日來回都係19鎊

淨係講歐洲航空市場競爭嘅香港呢啲封閉霸權就收皮啦，Chi-na HNA同AAHK狗咬狗骨先郁到CX&KA

壞人航空成日出 email 做特價，真係平到癲。

坐過奧斯陸落格坦斯克3百港紙有找，仲買包埋行李。

美加東岸去歐洲其實都好平

On9 你住歐洲又去歐洲
咁講既話你去日本 沙巴呢堆夠方便

就咁用樓主舉既例子，你係支那去同一堆地方已經平一截

睇返因航美國去紐約 坐商務 來回要十皮

去旅行真係發覺香港人遍佈全世界

就算係冷門地方都有機會撞到一兩個香港人

不過講去旅行一定唔夠歐盟地區方便

唔駛過關 機票平 每個國家文化唔同 大把地方／島仔去

香港就腳既咪黎黎去日韓星馬泰

又點醒井底之蛙